重拾信任交流會

一路以嚟香城online嘅手足其實係好有密契，但由於有鬼嘅出現，大家開始猜疑身邊嘅人，開始講：「xxx佢就係鬼」所以想認認真真討論下有咩方法可以重拾返我地嘅信任

個人認為有個方法可行：組隊系統
香城online玩直都冇個完善組隊系統，有人係fd底一班上去玩，有人自己一個，亦都係因為呢個原因，有時有人會落單。但係如果我地加regulations落個組隊度(可能只係最前排），就可以解決信任嘅問題。我建議3人一隊，例如三個人一齊救火，三個人一齊做哨兵，三個人做法師，同埋做開gym身形唔好同一隊，鬼就無所遁形。
關心下聽緊earphone嘅朋友，相信好聲好氣自己人都唔會介意答你，呢個前線定和理非陣地都啱用

大家留低意見睇下我諗法有冇錯，同埋講下你地覺得有咩其他方法。

唔係p 牌又覺得啱嘅幫手推下討論下

運動樽頸位呀!

推

放燃燒彈燒傷警察，應唔應該自首？

一定要起爐傾

早知做標題黨啦

thx bro

唔想見到大家互屌
btw會唔會開第二個台好啲

不割席 不篤灰 不分化